大家接唔接受到姐弟戀？最多可以相差幾多？

有個細我3年既男仔追緊我 有好感 但唔敢試

3年啫...

當你30佢27
屌你屌到嚴 你西 青春時間比曬佢
佢一分手你玩撚完

以為自己個post
我覺得3年真係好小事
其實大家夾到咪得

細女友五年，廿幾歲時覺得有D尷尬，到卅幾歲覺得好平常，人地問起唔怕直接講

唔會屌到嚴咩 佢40你35
40呢個關卡

8年，我30佢38，完全無問題

但我見到身邊有人大過對方4、5年甚至更多..都結左婚

大我20年都接受到

前題係靚女

又出黎誤導世人
以幾日仲訓唔訓得著？

佢好可愛 咁要再相處下先知

無得咁計既，咩年齡既女仔，大過或細個男友都要擔心呢樣，只係結婚同生B要早D傾早D計劃

去到35你重成個腦諗住屌閪都幾可悲下

勁呀

姐姐先正

有真實情況 點算誤導

但樓主呢個年齡會嘛

prefer細自己5年或以上

雙方無出問題係幾浪漫既

雖則有咁多唔好 但我個人都係姐控

我完全接受到

都有部分男人鐘意姐姐
原因不外乎成熟識諗d，
甚至你可以教翻佢野，例如工作閱歷

識姐姐好好
但作為姐姐既你，同弟弟一齊有咩好，你要考慮清楚
有d可以好乖好純情聽你話
有d風險大過同年男士好多，太細個唔知你幾好

利申我接受到半年內姐弟戀

點解拍拖同屌西一定要拉上關係？
而屌得多又一定會厭？

其實如果佢表白..我係咪要問下佢諗住幾時結婚先

我份人比較專一，J開幾個女優都唔大變化，
而且性方面好夾，佢有運動開仍然好緊
(唔知關唔關事 ）

一句可愛就話鍾意

人哋處咗咁多年就係為咗唔搵你依啲低汁雞蟲
你而家就迫人接受你

半年你行撚開啦 半個月好無？

姐弟戀保守都大3年或以上啦

樓主覆我啦 好想同姐姐傾計

屌你，3年都上黎問

鍾意咪拍左先，拍拍下自然會諗將來
再傾

好似我咁，拍拖無耐就講清楚，知道大家都唔會生b

半年邊撚度姐弟呀
btw女朋友大我差唔多五年 相處冇乜問題
同姐姐一齊先好
我好愛我女朋友

一開波就比壓力人問結婚

咁你玩soul mate我吹你唔漲
我地正常人無你咁高境界

佢仲好sweet 哄得姐姐好開心，以前已經識，兩年無見佢仲記得我鍾意食乜

咁我索性唔接受姐弟戀算

唔知我對你黎講係唔係姐姐呢

我都記得你同一任拍左5年

幾多十路

我99 你9幾

屌得多一定會厭之後分手，噤你老母離左婚未？

結婚未

姐控

咪就係，差30年先好上黎問囉 please

因為未嚴 所以未離

就係因為上任浪費左我太多青春 搞到我唔敢拍拖

這是秘密 好啦弟弟

認真啦 咩年齡都有機會浪費你青春 因為係睇條友仔是否人渣

跟感覺啦 但保持警惕咁解

我未試過姐弟戀

咩叫未嚴？你老母對你家教唔嚴？所以搞到你上黎害人？
中文字都未識打就反去讀下書啦

我驚嚇親佢 佢拍得果一次拖嫁炸

明咪得囉 我邊有害樓主啊
你睇我cm啦

豬屄係雄性都鍾意
如果你真係咁多處女鍾意你就唔使叫春啦

肯定會 我明你去到適婚年齡會以結婚為前提 但你可以包裝下先慢慢同佢講

咁點算好 感覺佢好認真咁，我係咪可以同佢試下

可唔可以教下我

你上次點同人開始 咪點同佢開始囉
跟感覺啦

我簡單啲，係靚女就ok

對上一次差不多成6年 唔識點開始

嘩 睇黎你到適婚年齡

咁我更加明你驚乜 更加印證我第一個cm lor
女人比較唔等得

我唔係靚，最多普通 唔知有咩吸引佢

無害？
「當你30佢27
屌你屌到厭你西 青春時間比曬佢
佢一分手你玩撚完」
你唔俾人地兩個係真愛？可以係大好姻緣？
世上大把好既例子你唔講，係要講d負面野，
連登就係多得你以人先俾人叫兒登，害死人仲講風涼話。

係呀 屋企人又比壓力我

佢覺你令咪得囉

好大機會年齡使你成熟 呢種感覺好吸引

性格好？同佢有共同興趣？咁樣又唔係唯 一因素嘅，上連登別認真

屌 你睇下樓主而家覆我乜啦
佢正正擔心緊我講既野
道德撚行撚開啦

可以暗示下自己唔細 身邊好多朋友都結左婚等等 問佢會唔會有咩計劃？

Btw你岩岩先分手無耐 係咪肯定中意佢定係空虛想搵人陪先 停一停諗一諗搞清自己思緒先 對你同佢都有好處

相處下 照直講啦 氣氛岩
佢應該要明白你有年齡既顧慮

拍拖到某年齡唔再係兩個人既事 老實講

我女朋友大我5年

你幾歲

20年

睇黎你真係鍾意姐姐嫁wo

我都唔知呃你做乜

一句到尾，鐘意咪得囉

男人多數貪新鮮 自己看著辦

初戀條女大我5年
我17佢22

分左手半年 唔知算唔算耐 ？

咁你快d去搵返個姐姐拍拖

我細佬條女大佢四年 佢地都好開心
仲日日係我屋企訓

男 33 女30 都係會出現 好似唔關事

佢仲大過我細佬一年

女朋友大我5年

一早target醫學院姐姐 大4年
但佢下年畢業 我先yr2

我26 佢31
我地重要係long d

係真愛就10年左右is ok

放心，只要大家夾，年齡一定唔係問題

利申：女友大自己4年，下年會結婚

So what 咁仲好
細你細佬 你細佬都覺怪雞啦

祝你好運啦ching

點keep到嫁

真心恭喜你地

五年

但佢生得高 睇落比佢年齡大dd

無㗎 講個愛字㗎咋

想識24-30
Me22

時間唔係重點既 最緊要係你放低晒未同係咪中意佢 而佢又係咪適合你 一齊左先發現唔岩會好辛苦
平時相處你搵個機會探探佢口風先 既然以拍拖為結婚前提 你就更加要審慎選擇

係 純粹帶出女仔現實上情感上蝕底少少

男方真係唔介意女方望落老過自己咩

唉 都唔知點好 一諗到第時就好煩惱
佢台灣人黎 其實我都想移民去台灣
但唔係想咁快 要佢黎香港又太辛苦佢

我唔介意 勁撚正

夠唔夠我高 181

台妹 你真識食

所以最緊要你自己點諗，唔好俾年齡呢點困死自己
咁當然都好似樓上既巴打所講，都要睇真個男仔係咪真心，如果係player 幾多歲都死得啦

多謝你認真既解答
以前果個我心裡面已經判左佢死刑，唔會再諗佢

我應該會再同佢相處下先，但佢好鬼死主動，我驚我頂唔順同佢一齊

嚴乜野？ 嚴重定嚴厲？

睇到1999

姐控我話你知 追到手好有成就感

但諗到將來就慘呢 都會諗如果佢後生d就好
佢可以等多我幾年

我個人認為 真心愛大家 係唔在乎過去 只在乎現在與將來 係人都會老 for me 冇所謂 可以同互相相愛嫁人一齊變老 先難能可貴

比個期自己
個人認為33你都比唔到名份佢 放手啦 一般女人真係唔等得

你話平權女強人除外

差不多啦

搵日問下佢結婚呢樣野啦
開始左再問而因爲感情濃厚拖拖下 你就慘

佢唔會因為想挑戰下溝姐姐呀嘛

禁你要試下嗱

我唔係佢 我點知佢
但我會有呢種情感

咁你地有無好好地計劃緊將來？

名份其實唔難俾 問題係往後嘅生活
要我放棄依家份好工咁後生就移民過台灣真係有d難

有傾過 但得唔到具體嘅方案

取捨 一係你走 一係佢黎
世間難得雙全法

唔洗客氣 因為我同你經歷有d似所以明
果陣我大佢4年 佢好痴身每日要傾電話 連我食lunch個1個中都要傾 而我係想有返少少私人空間 慢慢就越黎越多問題出現 雖然拍得唔耐但都好hurt

所以真係相處下先 睇下大家對對方期望係咪相近 加上佢咁主動唔知會唔會一齊後chur爆你

我追緊嗰大我兩年 佢25
佢一知道我細過佢之後好似有d shock
各位有無咩tip可以比小弟參考下🤦🏻‍♂️

Show下體啦

我地仲未一齊所以唔知佢有幾chur
佢主動在會係咁約我出街 呢次未出佢就約定下一次
不過本身我個人都比較痴身...

展示下自己可以比到將來佢 上進d

一齊左幾耐啦？
我以前果個拍左五年 我想生仔佢唔想 我想安穩佢要自由
所以

40有女人味先正呀，你都唔識食既

女人keep得好都無問題既我諗

其實都係一齊左幾個月咋 但我唔想辜負佢
我都好想同佢結婚生仔嘅

你估個個av女優咩 咁正

祝你地有好結果

幾大呀你? 2字尾？
女朋友大我2年
今年第3年

Btw我先係藍可盈老公

唉 男人一齊左幾個月，過多3、5、7年就唔係咁諗，
我個ex以前都曾經計劃過娶我啦..最後呢..

最重要係姐姐果種女人味
真係無得輸

你知就好啦
從來最基本最簡單忠誠係最撚難

女友大我6年
完全冇問題，就嚟3年，好似3年都熱戀期咁
大家都想同對方一直走落去

其實最主要都係睇人，雙方真係夾嘅年齡真係唔係一個問題
何況你差得嗰3年 真係唔算得係咩姊弟戀

我其實2中姐

我26歲男 鍾情大過我2年既女性 姐姐不知幾吸引

所有ex都大我1-4年 除左現任同年
愈多愈幼稚

利申 姐控

所以就算男人講幾想娶我 有幾愛我 我都唔會信

我覺得起馬差5年以上先叫姊弟戀
3，4年真係唔會有咩分別，最緊要都係睇吓夾唔夾

愈大*

正確✅
你都要留意條仔係咪信口雌黃既人 成日許下承諾自己小心

男方太細，90%on9仔一名，我唔睇好，除非你覺得佢夠成熟。

*我自己會覺得男人27以上先有資格姐弟戀。

咩叫愈多愈幼稚？

咁真係要觀察下先得

大* 打錯

佢係細..但覺得同佢一齊都幾開心.. 如果純粹享受拍拖 唔諗將來既 可以試下

點解愈大愈幼稚？ 點幼稚法

我條女大我十年
我21佢31

聽下林峰首幼稚啦

識屌

咁你可以試下，你唔似會想拍幾年28歲就嫁佢，咁應該夾倒。

好細路女 成個15/6歲咁
完全想像唔到同細過我既女仔拍拖
20歲人個思想行為都好低B
唔知係佢地諗野唔成熟定我太成熟
不過我都係姐控

咁勁。佢會唔會有湊仔feel?

接受到 利申:姐控

我都唔知.. 其實依加都好多女仔30歲up先結婚既..

咁先正

咁你應該都幾成熟wo
我個人認為 應該成熟既時候成熟 就可以了
唔洗長期keep住好成熟咁

女大過男先好

妳性需要最大時同佢性能力最好時夾埋先最開心

御姐最高❤️

今年21 大學都未入到 大我幾年個姐姐鐘意成熟大叔 又有degree 準備讀master 就算我哋相處得幾好 都fail 年齡係死罪

想像唔到

抱住我餵奶我飲
咁你想像到嗎？right now

末試過。今晚試吓

好想試

最緊要知自己想點，唔好因為屋企人俾壓力你而令你想去結婚。
你諗清楚覺得自己真係唔等得/想結婚既
直接了當同你講你唔介意佢年紀細幾年/大幾年，但係如果佢係唔諗住結婚或者諗住唔結婚/玩玩下既，就唔好浪費大家時間囉。
就當你30, 條仔都27啦，仲暗示d乜，暗示既野佢get到就get到，get唔到就get唔到，最怕係佢get到都當get唔到。
我知女人就係唔中意咁赤裸咁直接 不過呢個係最簡單既方法

我又無諗過呢方面

別這樣

第時你都要咁做架啦

屌厭依樣野就算男大女十年都會發生架啦

唔講性

最緊要係大家圈子同價值觀夾唔夾

唔夾嘅，同齡都出事啦

咁唔代表佢條仔唔會嘛
屌 on99

我鐘意咗個姐姐，大我兩年

其實年齡就唔係問題, 唔通鐘唔鐘意一個人首先對咗身份證出身日期先? 唔鐘意就算同日同時生都唔鐘意喇...

我都有諗過結婚。不過都要過多幾年
到時佢35唔知會唔會太遲

......
好好考慮一下

咁關年紀咩事
你先on9

我又真係未30 可以了解左先，但都多謝你認真既意思

佢細我3年唔會咁核突

你講得對

咩咩咩咩🐑

你唔介意 佢唔介意 咪得囉

姐姐正喎
養埋我

我係女人 都會希望30歲之前嫁得出..
萬一你唔要佢咁點算好
我會咁諗 而且唔會等你咁耐

5年內

大我3年
結咗婚一年幾

8年

3年咁少就收番埋先啦

真係羨慕

散左就黎7個月啦

MILF

二個人夾得埋咪得囉

希望我同佢係夾嫁啦

識人 96 年食個四十幾單身媽媽

其實幾多歲都冇問題... 通常正太類嘅男人嘅男性荷爾蒙都係較少... 性嘅需要唔會太大...

你要睇返自己係咪御姐...

我同你講
香港地鍾意姐姐慘撚過食屎
好多女會list 一堆條件要求自己男朋友/老公要點點點
說穿了其實就係永遠長不大,係到搵個爸爸代替品
社會大眾會視為理所當然
ok fine,人有要求,目標係正常

但如果有一類男仔話自己鍾意姐姐,
未必一定想對方照顧自己
可能只係想簡簡單單為對方打拚,有一個唔可以輸嘅理由
知道有一個充滿女人味嘅懷抱等緊我

d人聽到就即係用好似你坐過監嘅眼光望你
問你可唔可以長大?介奶未?
點解男女之間一定只得一種梗模式?
係邊種人未長大?睇到個世界禁窄?
姐控嘅男人或者如你地所想簡單,內裏絕對比任何人成熟
大家都係各有所求姐,點解要迫害,歧視我地?

你答我吖!

公平咩!!!

公平咩!!!!!

試下囉

頂 咁好唔好食

我諗我應該唔係掛

女友大我17歲

好大怨氣

10歲

Ex大我年半
好好丫
無咩大問題又唔洗湊女

20

佢37 真係做得你呀媽

你鍾意咪得囉

係咩
咁我試下溝我老母先

一個唔好彩俾人搞大真係做得架

前妻大我一年
做咗前妻

你媽媽大你17歲呀？

應該唔開年齡事

唔答 驚自爆

其實三年啫， 問題不大... 有feel 嘅絕對值得試吓

多謝你既支持，如果佢真係對我認真 我會試下

C兄 個日教唆人用氦氣自殺，唔怕比鬼搵報仇？

我都廢撚事答你

拍過大我9年
好撚正

日後係未揀做皮膚科？ 記得一齊研究濕疹wo !
大把濕疹姐姐等你 造福佢地！

我如果自殺 我一定記住你呢個名

Chun ?

仲扮愛情學者專家...有時間燒返元寶蠟燭俾人啦！

首先燒比你先

可唔可以救我
我好辛苦

厭？

最好Tim la 我記得Ge 話會誦經俾你..

屌你老母 半年差得幾遠阿

老豆都係細老母三年 一樣養到我咁大 有咩分别

女仔第一眼好睇男仔個樣夠唔夠成熟..... 如果單純行出街似姐姐拖細佬...咁樣一定唔長久...

利申：同個大7年姐姐拍拖

同過大我8年既姐姐一齊，其實我真係無問題
最後都係散，佢都係頂唔住朋友/家人既說話

同姐姐一齊幾唔錯，學到唔少野

chun!

然而有更多人仆左街

咁感覺如何

佢教識你d咩？

可能我只係見到好果方面..

我呀嫲大我呀爺三年 咪又係白頭到老
仲要係個個年代喎

同女朋友相差9年 冇乜特別問題

各方面

識得有個friend 啊媽（5x歲）同左個3x歲既大陸仔結婚

然後個大陸仔黎左香港？

咁真係幾勁 只要係真心 年齡不是問題

邊有姐姐鍾意我

乜撚嘢叫屌到嚴 你西

Sorry 我新移民打開拼音

無咩大問題 ...最緊行為唔on9

你自己睇睇張圖
女人膠原蛋白天生少過男人
女人天生就老得快啲
你仲想玩姐弟戀，向難度挑戰

Ratio上少？
睇圖好難比較ratio

But I buy a scientific discussion

Btw, 我都中意姐姐，10年以內我都覺得ok

10年我真係接受唔到

以內，係以內

好慘 依加盡力保養唔知得唔得呢

難d

你38歲 佢47

50歲但好似羅琳咁正我都ok

其實呢d都係dna所決定

我先係藍可盈老公啊

其實真係無所謂 係中意既就點都係中意

點解可以咁勁嫁佢

這是真愛

遺傳

日日同我採陽補陰

接受到，最大只可以差80年

救我...

？！

係女人就得？

我都就嚟頂唔住家人…

點解呀？佢講d難聽既說話？

屋企人想以屎相逼我分手

鍾意咗個大我8年姐姐。直接問佢係咪唔會鍾意太細o既人...所以都係算，我已經十幾日冇揾佢

8年 我都驚你玩9我啦
等陣屌完就走 我咪又比你玩弄多陣 時間寶寶

男女都冇所謂

鍾意左個大我十年既姐姐

你中意人地老婆 咁好難搞姐

強烈建議無諗住同人有未來既唔好搞姐姐

5年內都OK

得唔到祝福既愛情無好結果的

但你話你鍾意姐姐wo

我諗住有未來
但唔知佢理唔理

都話佢下年畢業 我yr2
仲有4年先畢業

細六年會唔會好多

14

丁子高楊千嬅
張家耀關詠荷
高圓圓趙又廷
全部都係姊弟戀 睇落都幸福呀

如果遇到個on 9仔就玩殘自己喇
分左手仲掛住個又幼稚唔成熟唔為自己設想的人 人地分左手大把後生女溝 得你on居居掛住佢

好慘 希望唔會係我身上發生

你又啱wo,

好想識下d姐姐 以前返pt 成間鋪得我一個男 仲要係最細個
果種感覺真係好撚正... 果陣仲會同有1,2個flirt下

大前題係呢幾個男人本身都有能力各方面照顧到女方，女方唔係湊仔

我係姐，27，同一個細6年嘅dee dee拍
已散，主要原因係我嫌佢太幼稚
當我煩惱緊轉工、讀master嘅嘢，
佢仲讀緊year 3，同我講上part pro好伏、個prof好悶。佢幫唔到我解決問題。
因為我出咗黎做嘢，人情冷暖、社會殘酷睇得多少少，就成日會提醒佢要儘快裝備好自己。
佢當然成長得快，但自己好似湊仔咁，仲會成日俾佢激親，心諗點解咁on9。
加上我都人工唔低，佢就全靠補習少少錢過日子，
出街都會就住就住，去旅行都係去深圳。
咩都話貴，計住計住，我明嘅，仲係學生
但我唔係好接受到，覺得好寒酸，而且返工咁辛苦，放假都要咁，好無意思。
又無打算，或者無能力計劃將來，
最後都係不了，自問等唔到佢長大，亦唔知佢幾年後係咪真係一個老公嘅材料，場賭博太大。

姐姐真係會好介意弟弟嘅頭腦。

仆左？

Spin到去年齡同頭腦既問題
乜你覺得條仔大過你，你就唔會介意條仔既「頭腦」？
因為你係想要一個「能力者」而唔係一個普通既男人
普遍女人都係想向上嫁既

40前都得
有啲越老越有女人味

夾既咪冇問題
我Beat frd 女 31 大人地9年

體會過就明，頭腦所指包括埋佢做事諗嘢成唔成熟，見識都少過女方，女方想俾你head住都唔得啦
要好鐘意先包容到仲未成熟嘅佢，就好似阿媽包容個仔咁海量嘅包容，但喂！你知唔知姐姐做到好似你媽咁包容，到底係有幾咁鐘意先付岀到呀？你的幼稚令姐姐失望，姐姐去邊搵安慰呀，你未體會過唔好牙斬斬咁覆人好無？
你只可以話佢地唔夾，起碼條件上已經唔夾，而唔好武斷人地搵能力者。任何男仔都有能力，睇你對手咩人嘅啫，如果你廢你搵到個無乜要求嘅女友，可能你喺佢心目中都叫有能力

咁有無食過
你以鍾意比班女圍wo
應該唔關姐姐事？

我覺得要睇埋女仔自己本身係咪鍾意成熟既男人，如果係，弟弟未必適合一齊。
其實相差6年，個男仔先得21歲，未有任何經濟能力同思想獨太幼稚都係要考慮既其中一樣 但有d野真係一齊過先知既...

同老婆差8年

到你45佢50時又如何

我女友大過我3年
相處上幾好 可能係我樣老 睇落去都冇咩問題
其實姊弟戀呢家野 過到自己過關就得嫁喇

我鐘意咗個大我2年的女同事，
可惜佢嫌我冇安全感

唔覺有咩問題
你覺得差距大係你年輕啫

就算你地相差5年
到你將來一個75一個70
咪又係老夫老妻

年紀越大
年紀差距就越唔存在
樓主呢個諗法係多餘

我諗係一個時間出現岩既人好緊要。就算上一個點都好，都過去左，可以一試

咁我覺得愈大應該愈差唔多既..

係，我就唔怕人地點睇，但要過到自己果關..

我都唔知算唔算出現係啱既時間，我單身 佢又單身

男人最忌俾人讚可愛

年紀愈大，差距個比例愈細

但對於姐姐黎講 佢真係可愛
咁我唔話佢知，擺係心入面啦

我都係咁覺得，數學題

如果因為要諗搞到錯過而後悔
結果可以好痛 可以好幸福
正正係咁先係戀愛嘛
唔通下下要等到有個perfect plan先咩
咁點解唔試左先呢？
起碼都比少少暗示對方

利申
我呢段關係中都有好多大大小小既問題
但係只要知道自己真係好鍾意佢就得

我就無暗示d咩，但我應該表現到唔抗拒佢，
但佢講d曖味既野，我會轉話題
因為我唔想咁快，想了解左佢個人先

慢慢發展囉 佢對你有興趣既話自然會明

想識姐姐 利申條女大我一年，但係諗嘢勁細個

其實你已經答左自己

大3-5年就正

利申:有個大我13個月既老婆

我承認想搵一個叻嘅男人，
弟弟都可以好叻。
向上？唔一定強過我，但起碼差唔多
同年齡當然有關，因為事實係，年紀越細，越唔識諗。如果有個弟弟可以符合以上要求，當然無問題，不過可能人地又未必揀我，會想揀返嫩口啲嘅女仔。

所以，弟弟嘅嘢，試過就夠，隨緣

係啊
自問比同齡人成熟啲啲啲啲
以前以為自己好ok弟弟
原來唔得

無啊

咁我個答案係咩？

一年幾都唔個差太遠既

咁都無辦法 搵個可以依靠既男人啦

我覺得
反而男仔容易啲接受大個自己嘅女仔

反而係女仔未必接受細過自己嘅男仔

女朋友大我3年 佢29 我26
女朋友個樣好細個
初初識佢以為細過我tim
拍左2年左 平時相處都冇問題
大家工作都忙（儲錢結婚 買樓
)晚晚傾電話 每1星期見一次 好掛住女朋友
諗住佢30歲前就求婚

呢個真, 所以無人信佢大過我
可能同我個樣捱殘咗日久失修有關

都未必既, 身邊d女性朋友好多都係姐弟戀
大部分都係覺得自己會快老過條仔
不停咁執靚個樣, 又減肥又豐胸咁

的確係咁樣

Er....

咁就快啦wo 加油呀

我有個朋友都係咁，不停咁驚自己會變老
但有另一個朋友 童顏睇落仲細過佢男朋友（佢大佢男朋友4年）

你咪同佢講你一定會老架喎

無唔！未試過啊！

老婆大我3年 係適合你既有咩問題

唔想開始住

大另一半2年，就30，拍佐五年，去到一個階段自然而然會諗結婚，但係，另一半⋯⋯
我覺得擔心咁多冇用，如果有感覺可以嘗試發展，慢慢你會知道呢個人係唔係真正適合你，如果價值觀唔一樣，要儘早離場。

唔好 男人呢個年紀屌兩屌就厭

依痴都會諗住識個同齡的？

你係絲？
始終男仔唔會想咁早結婚 我覺得

無諗過 其實只要岩眼緣
大家可以開心相處 就夠

唉 我成日都會對大自己4-6年嘅女仔有感覺
但佢地都當我弟弟咁睇

勁鐘意姐姐喎，前題係靚

你同過d細路女拍拖 就會明姐姐的好

有無試過同靚姐姐拍拖

我女友大我六年

佢於我而言好靚 但佢暫時唔理我

有，開頭唔知姐姐來，後來發覺大我8年。但得一次ja

有

差八年點樣唔知

開頭呃我廿幾歲.個樣睇唔出..後來拍左一排先講

8年都睇唔出 ？ 咁佢真係keep得幾好

會唔會有將來？
點解要簡姐姐？ 因為想比人照顧？

呢個情況 , 個女都27
同男/女差幾多年有咩分別？
唔通同年既飛左你 , 你有好多青春咩

識人女大男10年都一樣係咁拍拖 唔洗理人點睇點諗

最緊要溝通到

細女朋友三年

但一諗起佢仲有大把青春 就覺得好唔公平

我就係自己仲未諗得掂

睇唔出.其他fd都唔知

現況係點？
可唔可以講多啲？

所以佢食到小鮮肉

相處成點？

我仲讀緊書
佢做緊野
感覺上佢好成熟 我比較幼稚
相處落都幾好 無乜問題
可能係因為青梅竹馬既關係

我覺得呢個年代 女大過男都無乜問題既
個人接受到 +-5年內都 ok

都幾sweet架 兩個都做緊野 準備緊結婚
不過唔知佢地生唔生小朋友 因為個女仔年紀都唔細 我地叫佢要生最好就依一兩年生左佢

冇特別簡，本身啱傾，鍾意佢唔係因為姐姐，係因為佢係日本妹，但係姐姐個身分令我覺得更加正

接受到 2年3年都ok ge

我係絲 但接受唔到男仔細過我 同年已經去到盡

試過同大我廿幾年既人妻拍拖
大家都愛大家，但佢都係過唔到自己果關
拍左兩個月，尋日分左手
但尋晚都有傾wtsapp 大家都話唔捨得大家
佢老公唔知
佢老公一入房訓，佢就開始喊

5年內都接受到

鍾意咗個大五年嘅姐姐

樓主

Do姐

唔關姐弟戀事 咩年紀都可以為錢嘈嫁

姐姐wo

你呢個係忘年戀 唔係姐弟戀 認真的

我之前都係咁諗 一定要大過我 同年都覺得麻麻

日本姐姐 正呀

依家改變左？

千祈咪濟

好奇問下 大家覺得差十年算忘年戀定姐弟戀?

點解？

自同個Ex散左，我就比以前無咁在意年齡

當女仔最快16歲生得出仔，所以大10年都係姐弟戀，我覺得

絲打意思姐係 20 vs 35 都係姐弟戀

不過我諗我最多頂到2,3年

Now 我同我女朋友23 vs 36

點認識?

溝通無出問題咁勁

佢似廿中

最多10年

我成熟過佢好多 好多時都係我take care 佢 幫佢諗好哂

幾時開始拍？

巴打又見到你

呢d post 一定有我

係呀，
明白 我都覺得3、4年已經係極限

佢唔介意你咁細個咩 點解佢會接受到 差咁遠

點解你23歲會成熟過佢咁多
佢拍過幾多次拖

因為我好照顧到佢 又幾夾 大家唔出聲都知想點 開頭有接受唔到 後尾佢搵返我

佢頂盡6 7次 我過廿次

你對佢黎講 係年氣力壯 血氣方剛既小鮮肉

然而你兩個打算就咁settle?

我覺得我以前玩到冇氣冇力

算係啦 遲下準備搬出黎

真係除咗真愛無另一個解釋

除咗身分證上面個年紀寫36 我覺得完全無一忽似 完全成個細路咁 不過佢成日都話我教識佢好多嘢 跟住我日日都有新嘢學

過廿次
咁同佢一齊會唔會好似照顧細路女咁 ？
點解佢成30幾歲都係咁既
你鐘意佢d咩

可能佢由細俾人寵大掛 又無咩點睇下個世界。覺得好美好咁 無話鐘意佢咩 只不過係一齊得舒服又開心 佢又了解我

有feel都唔試下，驚比人呃咩
講真到時人地走咗咪怨點解無人要

樓主幾大，可以考慮下我，